其實係咪可以提早宣佈英超前4排名

不外乎 曼城 曼聯 熱刺 車路士 利物浦 般尼 6隊波

任你以上搵邊4隊

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

利物浦

有問題?

呢隊冠軍

你六揀四咁撚多個組合
你叫提早宣布
咁未開季都可以宣布啦
不外乎20隊揀4隊

1. mc
2. mu
3. car
4. hot dog

留名睇季尾中唔中

Ching屌得好

樓主on9 唔好怪佢

雙曼加車穩入
熱阿利爭四弟

？

阿狗通常都on9

吊你老母牙銘

係呀，冇話唔係呀

未開季就應該宣佈20隊排名

己負皮，樓豬反省下

樓豬好波

四重彩指定位置咩😂😂😂

心水清

個個post都有你d垃圾留言 一式一樣 屌你老母

曼
熱
車
曼

留意到樓主用意係反雲